HKCC 第一輪conditional offer 幾時出？

小弟不才，係今屆dse雞，因爲唔肯定入唔入到U所以申請定hkcc，報咗資訊科技副學士等等。

各位巴打知唔知第一輪conditional offer 通常幾時出？

P.S. 我同你哋aim 嘅嘢一樣

push

我放榜個日先走去hkcc申請

巴打報咩科？收咗？

因爲自己知自己事，報定個back up